# EJERCICIO 3 
**Cantidad y nombre de branches:** solo uno **Master**
**Cantidad y nombre de las etiquetas:** no aparecen etiquetas
**Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:**
### 1
Author: Juan Avila <juan.ignacio.avila.1995@gmail.com>
mensaje: agregar glosario
hash:  26404fc84d44d0ed947cc248b4b68cfa561875fd
### 2
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
mensaje:  Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2
hash f7d02e38d3e8f7adc1981c8e00d15ac3ac22b02e
### 3
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
mensaje: Corrección ejercicio3.md
hash a7e989806b63c109a13e82e79cfdeffd4ef6b379